去緊澳門call g...

唔好蕩失路

澳門yoyo

蓋清 記得影相

澳門邊度有sm玩

食羊腩bo先

你想s定m先？

S

yaap定片

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

起碼emilia質素

Call 酒店g

咁佢要比返錢你...

埋單前記住著番屎片先好走

又去，呢期去得咁密既🤔

賭輸晒d錢再去call g?

記住call 本地

啲澳門妹

吊
講左幾多次要預埋我呀

去緊星際 你地慢慢9up

又call G

蓋肯定賭場贏錢 一星期去幾次

星際附近好多桑拿

佢2世組黎，唔洗返工日日係屋企炒股同上黎9up

樓主假膠blocked

小心一陣喺賭場瀨屎

冇圖

瀨屎狗唔帶埋我
想屌短髮黑絲妹
唔知有冇

牙蓋有冇帶屎片去

又話唔想叫雞破處

人會長大

A09!!!!!!!!!!!!!!!

睇埋東張西望先玩

比咁貴米又系屌大陸G

呢隻肯定係g

Waiwai?

麻友黎

我係酒店跟住佢走 都唔係住客

其實彩姐好多方面都高汁 有樣有靚聲有好身材 美中不足嘅係有劣汁嘅立殺fan屎

麻友去左澳門？

我都就去澳門 成班fd去 想夜晚去call g

好能貴 但拱北比人拉到有排坐

去桑拿/spa都ok

想玩貴野 2000個d 好多野玩 你call 邊種

桑拿

吊 想去埋一份呀

相呢

蓋ching唔帶路都係到教我點去玩啦
想trytry呀

細蚊囝唔好啦

有冇澳門手足 去睇下牙蓋咩樣

我ok高大 今日著左puma hoodie

唔支持性交易

兩情相悅的

下個月一齊去

Yoyo唔情願嫁

RIO

都是新口岸果邊 唔是利奧

有啲毒

Ok型

我大拿拿15碎啦

假波真係唔會摸

你慢慢係屋企性幻想啦

係，驚揸爆

硬嫁

對波硬啲定條丁硬啲

Ready

去唔去賭場

星際玩左陣然左五千零蚊

牙蓋搵日帶牙賓去

個人簽名
------------------------------------

組團叫g咁

朴初瓏留名
要求:短髮,40d黑絲

帶3000蚊來 酒店請你住

唔硬，但質感好奇怪